{"Muhabbit": {"source_title": "Muhabbit - 28 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Muhabbit - Meta CEO\u2019su Mark Zuckerberg, Meta VR \u0130\u00e7in Tarih Verdi!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/meta-ceosu-mark-zuckerberg-meta-vr-icin-tarih-verdi/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Muhabbit - Visa ve Ripio, Brezilya\u2019da Bitcoin Banka Kart\u0131 \u00c7\u0131kard\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/visa-ve-ripio-brezilyada-bitcoin-banka-karti-cikardi/", "time_delta": "01:16", "time_seconds": 75.74}, {"video_title": "003.Muhabbit - Binance, 1 Milyon Dolarl\u0131k Hesab\u0131 Dondurdu!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/binance-1-milyon-dolarlik-hesabi-dondurdu/", "time_delta": "02:14", "time_seconds": 133.77}, {"video_title": "004.Muhabbit - Snoop Dogg ve Eminem, MTV Video M\u00fczik \u00d6d\u00fcllerine Bored Apes\u2019i Getiriyor", "haber_linki": "https://muhabbit.com/snoop-dogg-ve-eminem-mtv-video-muzik-odullerine-bored-apesi-getiriyor/", "time_delta": "03:33", "time_seconds": 213.35}], "swf": "0ef71481244c9d6c4ac40d0c7e87e555.mp3"}, "Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 28 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - ABD Senatosu komitesinden kripto para borsalar\u0131 i\u00e7in yasa haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/abd-senatosu-komitesinden-kripto-para-borsalari-icin-yasa-hazirligi/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Uzmancoin - Milyar dolarl\u0131k fondan Ethereum Merge \u00f6ncesi temkinli pozisyon", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/milyar-dolarlik-fondan-ethereum-merge-oncesi-temkinli-pozisyon/", "time_delta": "01:18", "time_seconds": 77.59}], "swf": "9e1bb68c5840d59f76bfd4a5cb103c25.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 28 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Hollanda\u2019dan s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131 s\u0131n\u0131rlamas\u0131: T\u00fcrkiye\u2019deki kamplardan m\u00fclteci kabul\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cy7devz0llgo", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, Peker\u2019in SPK iddialar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan su\u00e7 duyurusunda bulunacaklar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/crgwd5d2jwzo", "time_delta": "01:43", "time_seconds": 102.98}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Bayraktar karde\u015fler: Para en \u00f6nemli \u015fey de\u011fil, biz bunu Ukrayna i\u00e7in yap\u0131yoruz", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c88502nmj3zo", "time_delta": "02:53", "time_seconds": 173.37}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - \u0130ki ABD sava\u015f gemisi Tayvan Bo\u011faz\u0131'ndan ge\u00e7ti", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cjrnxj9w4gro", "time_delta": "10:54", "time_seconds": 653.87}, {"video_title": "005.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Portekiz\u2019de bah\u00e7esini kazan adam Avrupa\u2019n\u0131n en b\u00fcy\u00fck dinozor fosilini bulmu\u015f olabilir", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cx80e94d01no", "time_delta": "12:02", "time_seconds": 721.91}, {"video_title": "006.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Pakistan'da sel felaketi: 1000'den fazla ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, yetkililer uluslararas\u0131 yard\u0131m  \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/crg20920933o", "time_delta": "12:46", "time_seconds": 765.73}, {"video_title": "007.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131: Macron \u00fclkemize ithamda bulunarak s\u00f6m\u00fcrgeci ge\u00e7mi\u015finden s\u0131yr\u0131lamaz", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62700298", "time_delta": "14:18", "time_seconds": 857.6}], "swf": "607953fa2e3e8cb91fe87c7181c70baa.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 28 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - Firari Galip \u00d6zt\u00fcrk\u2019\u00fcn oteli ya\u011fmaland\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/firari-galip-ozturkun-oteli-yagmalandi-7333206/?utm_source=anasayfa&utm_medium=free&utm_campaign=sol_surmanset", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - Kastamonu\u2019da yang\u0131n! 10 ev k\u00fcl oldu", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/kastamonuda-yangin-10-ev-kul-oldu-7332437/", "time_delta": "00:40", "time_seconds": 39.79}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - 43 y\u0131l hapisle aranan h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gunun-icinden/43-yil-hapisle-aranan-hukumlu-yakalandi-7332310/", "time_delta": "01:10", "time_seconds": 70.39}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - D\u00fc\u015fman esirlerine bile bu muamele yap\u0131lmad\u0131 - Y\u0131lmaz \u00d6zdil - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/yilmaz-ozdil/dusman-esirlerine-bile-bu-muamele-yapilmadi-7332713/", "time_delta": "01:37", "time_seconds": 97.13}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - Ak\u015fener\u2019e b\u00f6yle dert yand\u0131: \u2018Maa\u015f ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z gibi markete gidiyoruz, iki po\u015fetle \u00e7\u0131kam\u0131yoruz\u2019", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/aksenere-boyle-dert-yandi-maas-aldigimiz-gibi-markete-gidiyoruz-iki-posetle-cikamiyoruz-7332452/", "time_delta": "08:06", "time_seconds": 486.34}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - \u0130stanbul Ambarl\u0131 Liman\u0131\u2019nda 2 ton uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gunun-icinden/istanbul-ambarli-limaninda-2-ton-uyusturucu-ele-gecirildi-7332594/", "time_delta": "09:26", "time_seconds": 565.83}, {"video_title": "007.S\u00f6zc\u00fc - Spor tarihimizde bir ilk: Fenerbah\u00e7e Kul\u00fcb\u00fc 30 A\u011fustos Zaferi\u2019ni g\u00f6rkemli t\u00f6renle kutlayacak!.. - U\u011fur D\u00fcndar - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/ugur-dundar/spor-tarihimizde-bir-ilk-fenerbahce-kulubu-30-agustos-zaferini-gorkemli-torenle-kutlayacak-7332648/", "time_delta": "10:53", "time_seconds": 652.64}, {"video_title": "008.S\u00f6zc\u00fc - Amasyal\u0131 iki karde\u015f tasarlad\u0131: Karada karavan, suda yat oluyor", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/seyahat/amasyali-iki-kardes-tasarladi-karada-karavan-suda-yat/", "time_delta": "12:09", "time_seconds": 729.39}, {"video_title": "009.S\u00f6zc\u00fc - Bir bo\u015fanma davas\u0131n\u0131n perde arkas\u0131: \u0130slami \u00e7evrenin sermaye ile s\u0131nav\u0131 - Serpil Y\u0131lmaz - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/serpil-yilmaz/bir-bosanma-davasinin-perde-arkasi-islami-cevrenin-sermaye-ile-sinavi-7332680/", "time_delta": "13:19", "time_seconds": 799.18}], "swf": "e8764632244edf0ee1fed4f251ff8bfa.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 28 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Sedat Peker'in 'Saray'a uzanan r\u00fc\u015fvet a\u011f\u0131' iddias\u0131n\u0131n ard\u0131ndan K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 hat\u0131rlatt\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/sedat-pekerin-saraya-uzanan-rusvet-agi-iddiasinin-ardindan-kilicdaroglu-paylasimini-hatirlatti-1974520", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - Son Dakika... \u0130stanbul'da bina \u00e7\u00f6kt\u00fc: Olay yerine \u00e7ok say\u0131da sa\u011fl\u0131k ekibi ve itfaiye sevk edildi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/son-dakika-istanbulda-bina-coktu-olay-yerine-cok-sayida-saglik-ekibi-ve-itfaiye-sevk-edildi-1974431", "time_delta": "03:45", "time_seconds": 224.76}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - Emine Erdo\u011fan'\u0131n 1 saatlik ziyareti i\u00e7in 3 milyon lira harcand\u0131!", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/emine-erdoganin-1-saatlik-ziyareti-icin-3-milyon-lira-harcadilar-1974545", "time_delta": "04:09", "time_seconds": 248.98}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - 'B\u00fcy\u00fck Taarruz' alan\u0131nda 100 y\u0131ll\u0131k mi\u011ffer ve mermiler bulundu", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/buyuk-taarruz-alaninda-100-yillik-migfer-ve-mermiler-bulundu-1974446", "time_delta": "05:13", "time_seconds": 313.35}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - Belgeli Y\u00fcksek H\u0131zl\u0131 Tren r\u00fc\u015fveti! Siemens, Kolin'den \u00f6deme almak i\u00e7in yolsuzlu\u011fu mahkemeye ta\u015f\u0131d\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/belgeli-yuksek-hizli-tren-rusveti-siemens-kolinden-odeme-almak-icin-yolsuzlugu-mahkemeye-tasidi-1974420", "time_delta": "06:29", "time_seconds": 388.81}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - Bakanl\u0131k asbestli gemide geri ad\u0131m att\u0131, Tun\u00e7 Soyer'den a\u00e7\u0131klama geldi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/bakanlik-asbestli-gemide-geri-adim-atti-tunc-soyerden-aciklama-geldi-1974124", "time_delta": "08:32", "time_seconds": 511.69}, {"video_title": "007.Cumhuriyet - Ba\u015fba\u011flar Katliam\u0131 davas\u0131n\u0131n avukat\u0131 Kadir Kartal: 'Devlet failleri 29 y\u0131ld\u0131r bulmak istemiyor'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/basbaglar-katliami-davasinin-avukati-kadir-kartal-devlet-failleri-29-yildir-bulmak-istemiyor-1974173", "time_delta": "09:56", "time_seconds": 596.17}, {"video_title": "008.Cumhuriyet - Meteoroloji'den Kocaeli \u00e7evresi i\u00e7in yeni uyar\u0131: 'Kuvvetli olacak'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/meteorolojiden-kocaeli-cevresi-icin-yeni-uyari-kuvvetli-olacak-1974321", "time_delta": "10:42", "time_seconds": 641.89}, {"video_title": "009.Cumhuriyet - Kartal'da kamyona \u00e7arpan motosikletteki iki ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/kartalda-kamyona-carpan-motosikletteki-iki-kisi-hayatini-kaybetti-1974185", "time_delta": "11:02", "time_seconds": 662.43}], "swf": "fdcbc2982cacfd71cbae55c1d963880f.mp3"}}