{"Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 11 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Kripto para piyasas\u0131nda y\u00fcz milyonlar bat\u0131ran ikili kay\u0131plarda", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/kripto-para-piyasasinda-yuz-milyonlar-batiran-ikili-kayiplarda/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Uzmancoin - Rus yetkiliden kripto paralar\u0131n uluslararas\u0131 kullan\u0131m\u0131na ye\u015fil \u0131\u015f\u0131k", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/rus-yetkiliden-kripto-paralarin-uluslararasi-kullanimina-yesil-isik/", "time_delta": "01:04", "time_seconds": 63.5}, {"video_title": "003.Uzmancoin - Bitcoin ve kripto paralarda bu hafta izlenecek 5 kritik geli\u015fme", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/bitcoin-ve-kripto-paralarda-bu-hafta-izlenecek-5-kritik-gelisme/", "time_delta": "01:53", "time_seconds": 112.96}], "swf": "726e35d22dfb66317b72d57bb3997125.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 11 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Kavala: A\u0130HM ihlal karar\u0131 ald\u0131, T\u00fcrkiye'ye yapt\u0131r\u0131m yolu a\u00e7\u0131ld\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62119624", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Uber Belgeleri: '\u00dcst d\u00fczey siyaset\u00e7iler Uber'in b\u00fcy\u00fcmesine gizlice destek verdi'", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62117512", "time_delta": "02:00", "time_seconds": 119.66}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Covid-19'a kar\u015f\u0131 d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc doz a\u015f\u0131 uygulamas\u0131 ba\u015fl\u0131yor", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62118015", "time_delta": "07:42", "time_seconds": 462.16}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Suriye'ye insani yard\u0131m ge\u00e7i\u015fleri Rusya'n\u0131n BM'deki vetosu sonras\u0131 ge\u00e7ici olarak durdu", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62117520", "time_delta": "08:28", "time_seconds": 508.38}, {"video_title": "005.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - \u0130stanbul'da y\u00fczlerce evi su bast\u0131, \u0130mamo\u011flu ele\u015ftirilere il d\u0131\u015f\u0131ndan ekipleri y\u00f6netti\u011fini s\u00f6yleyerek yan\u0131t verdi", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62112804", "time_delta": "10:40", "time_seconds": 640.24}, {"video_title": "006.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - \u015einzo Abe suikast\u0131: Japonya'da, \u00f6ld\u00fcr\u00fclen eski ba\u015fbakan Abe'nin partisi se\u00e7imlerde oylar\u0131n\u0131 art\u0131rd\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62117511", "time_delta": "12:14", "time_seconds": 733.94}, {"video_title": "007.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Srebrenitsa Katliam\u0131: 2. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 sonras\u0131 Avrupa'daki en b\u00fcy\u00fck insanl\u0131k trajedisi", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-42074470", "time_delta": "13:46", "time_seconds": 825.64}, {"video_title": "008.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Boris Johnson istifa etti: \u0130ngiltere D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Liz Truss da Muhafazakar Parti liderli\u011fi i\u00e7in adayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62112806", "time_delta": "15:21", "time_seconds": 921.42}], "swf": "b2b6f5b3ad66f32306346a886322fcbe.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 11 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131\u2019ndan Erdo\u011fan\u2019a tebrik", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/israil-basbakanindan-erdogana-tebrik-7243086/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - Devlet Bah\u00e7eli\u2019nin foto\u011fraf\u0131 diplomatik kriz yaratt\u0131: Yunanistan-T\u00fcrkiye aras\u0131nda tansiyon y\u00fckseldi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/devlet-bahcelinin-fotografi-kriz-yaratti-yunanistan-turkiye-arasinda-tansiyon-yukseldi-7243101/", "time_delta": "00:30", "time_seconds": 29.62}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - G\u00fcrcistan\u2019daki deprem Ardahan\u2019da hissedildi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/gurcistandaki-deprem-ardahanda-hissedildi-7243102/", "time_delta": "01:28", "time_seconds": 87.56}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - AKP-MHP oylar\u0131yla meclisten ge\u00e7ti! Art\u0131k park de\u011fil\u2026", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/akp-mhp-oylariyla-meclisten-gecti-artik-park-degil-7243124/", "time_delta": "01:53", "time_seconds": 113.02}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - \u00dcniversiteler parti merkezine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/universiteler-parti-merkezine-donustu-7243038/", "time_delta": "02:50", "time_seconds": 169.76}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - Sel tehlikesi bayram\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc devam edecek! \u0130\u015fte son hava durumu tahmini", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/sel-tehlikesi-bayramin-ucuncu-gunu-devam-edecek-iste-son-hava-durumu-tahmini-7242905/", "time_delta": "04:34", "time_seconds": 274.06}, {"video_title": "007.S\u00f6zc\u00fc - Haz\u0131r giyim ve ayakkab\u0131da b\u00fcy\u00fck zam sinyali", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/hazir-giyim-ve-ayakkabida-buyuk-zam-sinyali-7241799/", "time_delta": "06:29", "time_seconds": 388.56}], "swf": "832ae1bf298a1481bfaba5c95151d745.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 11 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Bodrum'da tekne kazas\u0131nda \u00fcnl\u00fc i\u015f insan\u0131 \u00dcnal Pala ve e\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/bodrumda-tekne-kazasinda-unlu-is-insani-unal-pala-ve-esi-yasamini-yitirdi-1956672", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - Prof. Dr. Mehmet Ceyhan\u2019dan 5\u2019inci doz a\u015f\u0131 mesaj\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/koronavirus/prof-dr-mehmet-ceyhandan-5inci-doz-asi-mesaji-1956691", "time_delta": "00:52", "time_seconds": 52.34}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - Metro istasyonunda 'kad\u0131nlar\u0131n foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00e7ekti\u011fi' iddias\u0131yla darbedildi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/metro-istasyonunda-kadinlarin-fotografini-cektigi-iddiasiyla-darbedildi-1956756", "time_delta": "01:56", "time_seconds": 116.08}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - AKP'li Mehmet Metiner'den Yeni Akit'e ' Pervin Buldan' tepkisi: 'Biz bu de\u011filiz'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/akpli-mehmet-metinerden-yeni-akite--pervin-buldan-tepkisi-biz-bu-degiliz-1956362", "time_delta": "02:32", "time_seconds": 152.3}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - Alt s\u0131n\u0131r ayl\u0131klar\u0131 y\u00fcksek prim \u00f6deyerek uzun y\u0131llar \u00e7al\u0131\u015fan emeklilere yeti\u015fti", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/yazi-dizileri/alt-sinir-ayliklari-yuksek-prim-odeyerek-uzun-yillar-calisan-emeklilere-yetisti-1956656", "time_delta": "03:20", "time_seconds": 200.44}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - Meteoroloji'den sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f uyar\u0131s\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/meteorolojiden-saganak-yagis-uyarisi-1956681", "time_delta": "08:51", "time_seconds": 531.3}, {"video_title": "007.Cumhuriyet - S\u00fcleyman Soylu: 700 binin \u00fczerinde Suriyeli karde\u015fimiz bu \u00fclkede do\u011fdu", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/suleyman-soylu-700-binin-uzerinde-suriyeli-kardesimiz-bu-ulkede-dogdu-1956576", "time_delta": "10:14", "time_seconds": 614.0}, {"video_title": "008.Cumhuriyet - Hatay'da devrildikten sonra alev alan otomobildeki 4 ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/hatayda-devrildikten-sonra-alev-alan-otomobildeki-4-kisi-yasamini-yitirdi-1956601", "time_delta": "12:25", "time_seconds": 745.42}], "swf": "2d6b699a6d27fad905480cb7ca75a106.mp3"}}