{"Muhabbit": {"source_title": "Muhabbit - 12 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Muhabbit - Kenya Merkez Bankas\u0131, CBDC \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 \u0130\u00e7in Veri Toplamaya Ba\u015flad\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/kenya-merkez-bankasi-cbdc-calismalari-icin-veri-toplamaya-basladi/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Muhabbit - OKB Fiyat Analizi 11.02.2022", "haber_linki": "https://muhabbit.com/okb-fiyat-analizi-11-02-2022/", "time_delta": "01:22", "time_seconds": 82.22}, {"video_title": "003.Muhabbit - Huobi Zone 7-11 \u015eubat 2022: Neler Oldu?", "haber_linki": "https://muhabbit.com/huobi-zone-7-11-subat-2022-neler-oldu/", "time_delta": "01:32", "time_seconds": 91.56}, {"video_title": "004.Muhabbit - Kripto Varl\u0131k Yasa Tasar\u0131s\u0131 \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\u2019nda Neler Oldu?", "haber_linki": "https://muhabbit.com/kripto-varlik-yasa-tasarisi-calistayinda-neler-oldu/", "time_delta": "03:26", "time_seconds": 205.58}, {"video_title": "005.Muhabbit - Fitch, El Salvador\u2019un Kredi Notunu CCC\u2019ye D\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc", "haber_linki": "https://muhabbit.com/fitch-el-salvadorun-kredi-notunu-cccye-dusurdu/", "time_delta": "08:47", "time_seconds": 526.68}, {"video_title": "006.Muhabbit - Huobi T\u00fcrkiye Sevgililer G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc \u00d6d\u00fcll\u00fc Etkinlikle Kar\u015f\u0131l\u0131yor", "haber_linki": "https://muhabbit.com/huobi-turkiye-sevgililer-gununu-odullu-etkinlikle-karsiliyor/", "time_delta": "10:20", "time_seconds": 619.78}, {"video_title": "007.Muhabbit - \u0130nternet Uzman\u0131 O\u2019Reilly: Kripto Paralar Spek\u00fclatif Balondan Ba\u015fka Bir \u015eey De\u011fil", "haber_linki": "https://muhabbit.com/internet-uzmani-oreilly-kripto-paralar-spekulatif-balondan-baska-bir-sey-degil/", "time_delta": "11:31", "time_seconds": 690.84}, {"video_title": "008.Muhabbit - \u00c7in\u2019in Metaverse Planlar\u0131nda Merkeziyetsiz Bir D\u00fczene Yer Yok", "haber_linki": "https://muhabbit.com/cinin-metaverse-planlarinda-merkeziyetsiz-bir-duzene-yer-yok/", "time_delta": "12:46", "time_seconds": 765.82}, {"video_title": "009.Muhabbit - Varl\u0131k Y\u00f6neticisi Van Eck: Stablecoinleri Banka Olarak De\u011fil, Yat\u0131r\u0131m Fonu Olarak De\u011ferlendirmek Gerekiyor!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/varlik-yoneticisi-van-eck-stablecoinleri-banka-olarak-degil-yatirim-fonu-olarak-degerlendirilmesi-gerekiyor/", "time_delta": "14:45", "time_seconds": 884.76}, {"video_title": "010.Muhabbit - Waves Blok Zincirini Daha \u0130yi Bir Hale Getirmeye \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/waves-blok-zincirini-daha-iyi-bir-hale-getirmeye-calisiyor/", "time_delta": "16:13", "time_seconds": 973.06}, {"video_title": "011.Muhabbit - OnlyFans, Ethereum NFT\u2019lerini Benimsemeye Ba\u015flad\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/onlyfans-ethereum-nftlerini-benimsemeye-basladi/", "time_delta": "17:39", "time_seconds": 1058.6}, {"video_title": "012.Muhabbit - YouTuber Logan Paul, NFT Marketplace, DAO Ventures i\u00e7in Ticari Marka Dosyalar\u0131n\u0131 Haz\u0131rlad\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/youtuber-logan-paul-nft-marketplace-dao-ventures-icin-ticari-marka-dosyalarini-hazirladi/", "time_delta": "19:06", "time_seconds": 1145.98}, {"video_title": "013.Muhabbit - YouTube\u2019dan NFT Ve Metaverse Ad\u0131m\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/youtubedan-nft-ve-metaverse-adimi/", "time_delta": "20:19", "time_seconds": 1219.08}], "swf": "8fee395558f10df022cbe27f23c9a657.mp3"}, "Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 12 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Microsoft'un \"k\u00f6pek\" tweet'i, Shiba Inu dedikodusu ba\u015flatt\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/microsoftun-kopek-tweeti-shiba-inu-dedikodularini-tetikledi/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Uzmancoin - Efsane yat\u0131r\u0131mc\u0131 Bill Miller Bitcoin'i \u00f6vd\u00fc: Felaket sigortas\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/efsane-yatirimci-miller-bitcoine-akan-damlalar-sel-olacak/", "time_delta": "01:20", "time_seconds": 79.58}, {"video_title": "003.Uzmancoin - 200 milyar dolarl\u0131k G\u00fcney Kore varl\u0131k fonundan metaverse yat\u0131r\u0131m pl\u00e2n\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/guney-kore-varlik-fonundan-metaverse-yatirim-plani/", "time_delta": "03:18", "time_seconds": 197.56}, {"video_title": "004.Uzmancoin - 1.9 milyarl\u0131k dolarl\u0131k vurgun yapan borsa y\u00f6neticilerine ceza ya\u011fd\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/guney-koredeki-1-9-milyarlik-dolandiricilikta-suclulara-ceza-yagdi/", "time_delta": "04:21", "time_seconds": 261.3}, {"video_title": "005.Uzmancoin - Ethereum'un kurucusu Vitalik Buterin, Ukrayna'n\u0131n i\u015fgaline kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/ethereumun-kurucusundan-rusya-ukrayna-geriliminde-kremline-mesaj/", "time_delta": "06:01", "time_seconds": 360.56}], "swf": "c43795a10fcb4e6584a7249d69874397.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 12 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Erkeklerde do\u011fum sonras\u0131 depresyon: 'Hayat\u0131m\u0131n en karanl\u0131k d\u00f6nemiydi'", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-60337673", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Financial Times: \"T\u00fcrkiye ekonomisinin dayan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131, en k\u00f6t\u00fc korkular\u0131 bile bo\u015fa \u00e7\u0131kard\u0131\"", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-turkiye-60347816", "time_delta": "01:43", "time_seconds": 103.18}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Y\u00d6K, \u00fcniversite s\u0131nav\u0131nda baraj puan\u0131 uygulamas\u0131n\u0131 kald\u0131rd\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-turkiye-60359666", "time_delta": "04:45", "time_seconds": 285.32}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Y\u00fcz\u00fcklerin Efendisi dizisindeki siyah elf tart\u0131\u015fmas\u0131na yap\u0131mc\u0131lardan yan\u0131t: \"Tolkien herkes i\u00e7in var\"", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-60351738", "time_delta": "06:15", "time_seconds": 374.86}], "swf": "06a14a63c46d5bb8bc51b24f6fbfc1d0.mp3"}, "Onedio": {"source_title": "Onedio - 12 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Onedio - \n      Y\u0131lmaz \u00d6zdil: 'Erdo\u011fan, 14 Ya\u015f\u0131ndaki \u00c7ocuk Hakk\u0131ndaki \u015eikayetini Geri \u00c7ekti'\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/yilmaz-ozdil-erdogan-14-yasindaki-cocuk-hakkindaki-sikayetini-geri-cekti-1044240", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "e71c5dfbbe3ddcf85040d22c248c2b12.mp3"}, "Sputnik T\u00fcrkiye": {"source_title": "Sputnik T\u00fcrkiye - 12 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Sputnik T\u00fcrkiye - Ahmet Hakan: Faturalar\u0131n kabarmas\u0131yla birlikte hepimiz birer Ahmet Necdet Sezer\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fck", "haber_linki": "https://tr.sputniknews.com/20220212/ahmet-hakan-faturalari-kabarmasiyla-birlikte-hepimiz-birer-ahmet-necdet-sezere-donustuk-1053770754.html", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "456fe714c3e6e59365df4131be541113.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 12 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - G\u00fcncel corona verileri a\u00e7\u0131kland\u0131! Bakan Koca: Risk almayal\u0131m", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/saglik/guncel-corona-verileri-aciklandi-iste-yeni-vaka-ve-vefat-sayisi-7-6947170/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - AKP\u2019nin kalesi Konya\u2019da vatanda\u015flar isyan etti: Yalana gerek yok, ge\u00e7inemiyoruz!", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/akpnin-kalesi-konyada-vatandaslar-isyan-etti-yalana-gerek-yok-gecinemiyoruz-6948075/", "time_delta": "01:30", "time_seconds": 89.98}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019ndan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019a \u2018yaygara\u2019 yan\u0131t\u0131\u2026", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/ekrem-imamoglundan-cumhurbaskani-erdogana-yaygara-yaniti-6948408/", "time_delta": "02:51", "time_seconds": 171.48}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - AKP\u2019den \u00f6nce elektrik var m\u0131yd\u0131? - Rahmi Turan - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/rahmi-turan/akpden-once-elektrik-var-miydi-6947579/", "time_delta": "03:41", "time_seconds": 220.66}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - F\u0131r\u0131nc\u0131lar ekmek zamm\u0131n\u0131 yetersiz buldu: 3,5 liradan sat\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyoruz", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/firincilar-ekmek-zammini-yetersiz-buldu-35-liradan-satilmasini-istiyoruz-6946674/", "time_delta": "05:48", "time_seconds": 348.0}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - Bursu skandal, tezi a\u015f\u0131rma", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/bursu-skandal-tezi-asirma-6947812/", "time_delta": "06:40", "time_seconds": 400.1}], "swf": "6798ddfac2842802a0ee905e97780d1b.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 12 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - E\u011fitim sendikalar\u0131 Y\u00d6K'\u00fcn 'baraj' karar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi: 'Umut tacirli\u011fi'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/egitim-sendikalari-yokun-baraj-kararini-degerlendirdi-umut-tacirligi-1907240", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - AKP'li \u015een a\u00e7\u0131klad\u0131: Erdo\u011fan'\u0131n masas\u0131ndaki son anket", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/akpli-sen-acikladi-erdoganin-masasindaki-son-anket-1907248", "time_delta": "02:35", "time_seconds": 154.78}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - \u00dcnl\u00fc Alman dergisinden dikkat \u00e7eken analiz: 'Erdo\u011fan, \u0130mamo\u011flu'nu ciddiye al\u0131yor'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/unlu-alman-dergisinden-dikkat-ceken-analiz-erdogan-imamoglunu-ciddiye-aliyor-1907253", "time_delta": "03:48", "time_seconds": 228.36}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - Seren Serengil, e\u015fi \u015eafak Mahmutyaz\u0131c\u0131o\u011flu'nu kaybeden Ece Erken'in hastanede ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 anlatt\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/yasam/seren-serengil-esi-safak-mahmutyazicioglunu-kaybeden-ece-erkenin-hastanede-yasadiklarini-anlatti-1907042", "time_delta": "05:37", "time_seconds": 337.18}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - ABD\u2019den RT\u00dcK tepkisi: Uyarmaya devam ediyoruz", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/abdden-rtuk-tepkisi-uyarmaya-devam-ediyoruz-1906897", "time_delta": "06:27", "time_seconds": 386.76}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - Yarg\u0131tay'dan emsal karar: \u2018So\u011fuk su\u2019 bo\u015fanma nedeni say\u0131ld\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/yargitaydan-emsal-karar-soguk-su-bosanma-nedeni-sayildi-1907015", "time_delta": "07:59", "time_seconds": 478.9}, {"video_title": "007.Cumhuriyet - D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc\u2019nden Covid-19 uyar\u0131s\u0131: Yeni varyantlar olacak", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/dunya/dunya-saglik-orgutunden-covid-19-uyarisi-yeni-varyantlar-olacak-1907144", "time_delta": "09:41", "time_seconds": 581.4}], "swf": "9f37ad002564da1d9a876db9c833b6df.mp3"}}