{"Muhabbit": {"source_title": "Muhabbit - 18 09 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Muhabbit - Huobi Token HT Garip Hareketlerine Devam Ediyor", "haber_linki": "https://muhabbit.com/huobi-token-ht-garip-hareketlerine-devam-ediyor/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Muhabbit - Tayland SEC, Kripto Para \u015eirketlerinin Staking ve Lending Aktivitelerini Yasaklamak \u0130stiyor!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/tayland-sec-kripto-para-sirketlerinin-staking-ve-lending-aktivitelerini-yasaklamak-istiyor/", "time_delta": "01:21", "time_seconds": 80.9}, {"video_title": "003.Muhabbit - Coinbase Kullan\u0131c\u0131lar\u0131, Politikac\u0131lar\u0131n Kripto Para  Duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 Sistemden Takip Edebilecek!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/coinbase-kullanicilari-politikacilarin-kripto-para-duyarliligini-sistemden-takip-edebilecek/", "time_delta": "02:15", "time_seconds": 135.36}, {"video_title": "004.Muhabbit - Abu Dabi Finansal D\u00fczenleyicisi, Dijital Varl\u0131k D\u00fczenlemesi \u0130le \u0130lgili Yeni Y\u00f6nergeler Yay\u0131mlad\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/abu-dabi-finansal-duzenleyicisi-dijital-varlik-duzenlemesi-ile-ilgili-yeni-yonergeler-yayimladi/", "time_delta": "03:29", "time_seconds": 209.42}], "swf": "10ecbdf94a5e28d4ef98a12656d608d1.mp3"}, "Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 18 09 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - LUNA kurucusundan a\u00e7\u0131klama var: Ka\u00e7mad\u0131m", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/luna-kwon-kacmadim/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "7fc03d3529d1bdd55c485487d853b9a7.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 18 09 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - K\u0131rg\u0131zistan-Tacikistan s\u0131n\u0131r\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalarda \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 36'ya y\u00fckseldi\n ", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c7283e5xg5ro", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - U\ufeffkrayna sava\u015f\u0131: Kim kazan\u0131yor? ", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c2xdkm707kzo", "time_delta": "00:44", "time_seconds": 44.3}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Krali\u00e7e'nin cenaze t\u00f6reni \u00f6ncesinde g\u00f6r\u00fclmemi\u015f g\u00fcvenlik haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131: Polisler damlara ve gizli mevzilere konu\u015fland\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/ce90w1l0g9qo", "time_delta": "02:53", "time_seconds": 173.04}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - K\ufeffrali\u00e7e'nin tabutuna yakla\u015fan ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cw9dwg8qjrvo", "time_delta": "07:08", "time_seconds": 427.75}, {"video_title": "005.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Be\u015f soruda \u015eanghay \u0130\u015fbirli\u011fi \u00d6rg\u00fct\u00fc", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c2q410q2lexo", "time_delta": "07:30", "time_seconds": 450.12}, {"video_title": "006.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Erdo\u011fan: Hedef \u015eanghay \u0130\u015fbirli\u011fi \u00d6rg\u00fct\u00fc \u00fcyeli\u011fi ", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c51xjq2ry11o", "time_delta": "12:26", "time_seconds": 746.26}], "swf": "e4d6ee0a466ace3ceb98897694d30ba9.mp3"}, "Onedio": {"source_title": "Onedio - 18 09 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Onedio - \n      Sedat Peker'in Evine Silahl\u0131 Sald\u0131r\u0131yla \u0130lgili Bir Ki\u015fi Tutukland\u0131\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/sedat-peker-in-evine-silahli-saldiriyla-ilgili-bir-kisi-tutuklandi-1094688", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "4e761d5e0df615719efdf7acb517ed75.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 18 09 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - M\u0130T\u2019ten Suriye\u2019de operasyon: 5 PKK\u2019l\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/mitten-suriyede-operasyon-5-pkkli-olduruldu-7370376/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - G\u00fcltekin Uysal: \u00dczg\u00fcn\u00fcz, k\u0131zg\u0131n\u0131z", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/gultekin-uysal-uzgunuz-kizginiz-7369872/", "time_delta": "00:45", "time_seconds": 44.66}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - Avustralya\u2019da ba\u015f\u0131na \u00f6d\u00fcl konan \u00e7ete lideri T\u00fcrkiye\u2019de \u00f6ld\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/avustralyada-basina-odul-konan-cete-lideri-turkiyede-oldu-7370281/", "time_delta": "02:24", "time_seconds": 144.38}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - \u201cSeyyid\u201d Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu - Sayg\u0131 \u00d6zt\u00fcrk - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/saygi-ozturk/seyyid-kemal-kilicdaroglu-7370146/", "time_delta": "03:09", "time_seconds": 189.02}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - Konseyin s\u00fct karar\u0131 \u00fcretimi bitirebilir", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/konseyin-sut-karari-uretimi-bitirebilir-7370215/", "time_delta": "04:52", "time_seconds": 292.22}, {"video_title": "008.S\u00f6zc\u00fc - TCDD\u2019den YHT biletlerine 9 ayda 5\u2019inci zam", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/tcddden-yht-biletlerine-9-ayda-5inci-zam-7370083/", "time_delta": "06:00", "time_seconds": 359.66}, {"video_title": "009.S\u00f6zc\u00fc - Zafer Partisi il\u00e7e ba\u015fkan\u0131 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/zafer-partisi-ilce-baskani-gozaltina-alindi-7370124/", "time_delta": "06:45", "time_seconds": 404.9}, {"video_title": "010.S\u00f6zc\u00fc - T\u00fcrkiye-Yunanistan gerilimi t\u0131rman\u0131yor: Muhalefetten dikkat \u00e7eken T\u00fcrkiye a\u00e7\u0131klamas\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/turkiye-yunanistan-gerilimi-tirmaniyor-muhalefetten-dikkat-ceken-turkiye-aciklamasi-7370367/", "time_delta": "07:35", "time_seconds": 454.68}, {"video_title": "011.S\u00f6zc\u00fc - Babacan: K\u00fcrt meselesini de Alevi meselesini de \u00e7\u00f6zmenin tam zaman\u0131d\u0131r", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/babacan-kurt-meselesini-de-alevi-meselesini-de-cozmenin-tam-zamanidir-7369760/", "time_delta": "08:54", "time_seconds": 534.02}], "swf": "8c557a7fa43c964fc89d3a2d5e3a72d3.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 18 09 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Son Dakika: Sedat Peker'in bas\u0131n dan\u0131\u015fman\u0131 Emre Olur, \u0130stanbul'a getirildi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/son-dakika-sedat-pekerin-basin-danismani-emre-olur-istanbula-getirildi-1982286", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - Sedat Peker\u2019in avukat\u0131 Ersan Bark\u0131n'dan 'Cenk \u00c7elik' a\u00e7\u0131klamas\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/sedat-pekerin-avukati-ersan-barkindan-cenk-celik-aciklamasi-1982175", "time_delta": "01:19", "time_seconds": 78.77}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - Beylikd\u00fcz\u00fc'nde bir ki\u015fi e\u015fini ve bald\u0131z\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/beylikduzunde-bir-kisi-esini-ve-baldizini-bicaklayarak-oldurdu-1982196", "time_delta": "02:32", "time_seconds": 152.04}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - \u0130stanbul Eczac\u0131 Odas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 P\u0131nar \u00d6zcan: '\u0130la\u00e7 yok demek yasak'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/saglik/istanbul-eczaci-odasi-ekonomik-krizde-yasadiklari-sorunlari-dile-getirdi-ilac-yok-demek-yasak-1982215", "time_delta": "02:56", "time_seconds": 175.8}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - Sosyal konut ba\u015fvurusunda s\u0131n\u0131rlamalar kalk\u0131yor", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/ekonomi/sosyal-konut-basvurusunda-sinirlamalar-kalkiyor-1981968", "time_delta": "04:27", "time_seconds": 267.31}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - G\u00f6zler ekim ay\u0131ndaki toplant\u0131da: Ortak aday i\u00e7in 'd\u00fczeltme' \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/gozler-ekim-ayindaki-toplantida-ortak-aday-icin-duzeltme-cikisi-1982207", "time_delta": "04:49", "time_seconds": 288.72}], "swf": "b743b42b128b982f43d2b57c386c38c8.mp3"}}