{"Muhabbit": {"source_title": "Muhabbit - 21 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Muhabbit - \u00d6zg\u00fcr Demirta\u015f Kimdir? Blockchain ve Kripto Paralar Hakk\u0131nda Ne D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor?", "haber_linki": "https://muhabbit.com/ozgur-demirtas-kimdir-blockchain-ve-kripto-paralar-hakkinda-ne-dusunuyor/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Muhabbit - Bybit, iPhone 13 Pro \u00d6d\u00fcll\u00fc Yeni Kampanyas\u0131yla T\u00fcrkiye Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 Selaml\u0131yor!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/bybit-iphone-13-pro-odullu-yeni-kampanyasiyla-turkiye-kullanicilarini-selamliyor/", "time_delta": "04:44", "time_seconds": 284.21}, {"video_title": "003.Muhabbit - Cardano ADA Destek B\u00f6lgesine Geldi", "haber_linki": "https://muhabbit.com/cardano-ada-destek-bolgesine-geldi/", "time_delta": "06:11", "time_seconds": 371.35}, {"video_title": "004.Muhabbit - Kore Finansal \u0130stihbarat Birimi Kay\u0131t D\u0131\u015f\u0131 \u00c7al\u0131\u015fan 16 Borsaya Yapt\u0131r\u0131m Uygulad\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/kore-finansal-istihbarat-birimi-kayit-disi-calisan-16-borsaya-yaptirim-uyguladi/", "time_delta": "07:36", "time_seconds": 455.93}], "swf": "f8205acc9923ad15815118a2b0fcee2c.mp3"}, "Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 21 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Finans ve teknoloji devleri blok zinciri firmalar\u0131na milyarlar ak\u0131tt\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/googlein-cati-sirketi-alphabetten-blok-zinciri-sirketilerine-1-5-milyar-yatirim/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Uzmancoin - WhaleFin ve Atletico Madrid, STEPN ile Genesis NFT koleksiyonu \u00e7\u0131kar\u0131yor", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/whalefin-ve-atletico-madrid-stepn-ile-genesis-nft-koleksiyonu-cikariyor/", "time_delta": "01:17", "time_seconds": 76.61}, {"video_title": "003.Uzmancoin - B\u00fcy\u00fck Bitcoin y\u00fckseli\u015flerini m\u00fcjdeleyen g\u00f6stergeden yeni sinyal", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/buyuk-bitcoin-yukselislerini-mujdeleyen-gostergeden-yeni-sinyal/", "time_delta": "03:21", "time_seconds": 200.64}], "swf": "50b8da510253386c923b4ac8d50709a5.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 21 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Mardin'de freni patlayan t\u0131r kalabal\u0131\u011fa dald\u0131: 20 \u00f6l\u00fc, 26 yaral\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cjr8j27yeejo", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - \u0130la\u00e7lar insanlar\u0131n ki\u015fili\u011fini de\u011fi\u015ftirebilir mi, \u00fczerlerinde uyar\u0131 olmal\u0131 m\u0131?", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-60720799", "time_delta": "01:01", "time_seconds": 60.98}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Emeklilikte ya\u015fa tak\u0131lanlar: Beklentiler neler, Erdo\u011fan neden tav\u0131r de\u011fi\u015ftirdi?", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-turkiye-62612364", "time_delta": "08:33", "time_seconds": 512.76}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - \u0130ngiltere\u2019de kira \u00f6demekte zorlanan gen\u00e7lerin say\u0131s\u0131 art\u0131yor", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cz4edz8dvn5o", "time_delta": "14:06", "time_seconds": 845.83}, {"video_title": "005.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Gaziantep'te zincirleme kaza: 15 \u00f6l\u00fc, 31 yaral\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/czr3z3n9l7po", "time_delta": "16:01", "time_seconds": 960.77}, {"video_title": "006.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Oyuncu Civan Canova hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cz4ezl3g9e2o", "time_delta": "18:10", "time_seconds": 1090.25}], "swf": "66e0d9b7298c78d5621494504468ab09.mp3"}, "Onedio": {"source_title": "Onedio - 21 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Onedio - \n      Berber, Kuaf\u00f6r ve G\u00fczellik Salonlar\u0131na Haftada Bir G\u00fcn Kapanma\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/berber-kuafor-ve-guzellik-salonlarina-haftada-bir-gun-kapanma-1089106", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "c9b9a469b4d8caf88eaa902bbe62631a.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 21 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Mustafa Sandal ile AKP Grup Ba\u015fkanvekili aras\u0131nda 'Suriyeli' at\u0131\u015fmas\u0131: 'Soru sormam m\u0131 zorunuza gidiyor?'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/mustafa-sandal-ile-akp-grup-baskanvekili-arasinda-suriyeli-atismasi-soru-sormam-mi-zorunuza-gidiyor-1972052", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - Taksimetreyi a\u00e7mam\u0131\u015ft\u0131: Koreli yay\u0131nc\u0131 turisti doland\u0131ran 'taksiciye' bir ceza daha", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/taksimetreyi-acmamisti-koreli-yayinci-turisti-dolandiran-taksiciye-bir-ceza-daha-1971896", "time_delta": "01:06", "time_seconds": 66.07}], "swf": "fe6f77e6daf8b21f08893511e1d7745d.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 21 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - \u015eikayet edilen d\u00fc\u011f\u00fcnde bek\u00e7ilere sald\u0131r\u0131: 1 \u015fehit, 4 yaral\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/istanbulda-bekci-sehit-oldu-7319919/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - Ya\u011f\u0131\u015flar hafta ortas\u0131nda geri d\u00f6n\u00fcyor", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/yagislar-hafta-ortasinda-geri-donuyor-7319984/", "time_delta": "00:57", "time_seconds": 57.12}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - ABD\u2019den T\u00fcrkiye\u2019ye yapt\u0131r\u0131m uyar\u0131s\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/abdden-turkiyeye-yaptirim-sinyali-7319962/", "time_delta": "01:28", "time_seconds": 87.91}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - Kira fiyatlar\u0131 y\u00fczde 300 artt\u0131, \u00f6\u011frenciler a\u00e7\u0131kta kald\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/kira-fiyatlari-yuzde-300-artti-ogrenciler-acikta-kaldi-7319789/", "time_delta": "02:20", "time_seconds": 139.92}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - Ak\u015fener soka\u011fa indi, bir dokundu bin ah i\u015fitti: Kurtar\u0131n bizi\u2026", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/aksener-sokaga-indi-bir-dokundu-bin-ah-isitti-kurtarin-bizi-7319442/", "time_delta": "04:10", "time_seconds": 249.5}], "swf": "39132b9e2807cf8c63342bbc507b1b00.mp3"}}