{"S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 13 09 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, S\u00d6ZC\u00dc\u2019n\u00fcn haberini yorumlad\u0131: Erdo\u011fan sen bunlar\u0131 say\u0131yla m\u0131 buldun?", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/kilicdaroglu-sozcunun-haberini-yorumladi-sen-bunlari-sayiyla-mi-buldun-7361036/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "21940682fd40dc2a3014eac9d1f9ac19.mp3"}}