{"S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 03 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - Bo\u011faz\u2019daki vapur kazas\u0131 kamerada", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/bogazdaki-vapur-kazasi-kamerada-7228741/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "26d3cdfb48d6b13cc27db8674bec272a.mp3"}}