{"Muhabbit": {"source_title": "Muhabbit - 31 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Muhabbit - Chiliz Y\u00fckselen Trend \u00c7izgisini K\u0131rd\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/chiliz-yukselen-trend-cizgisini-kirdi/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Muhabbit - Singapur\u2019dan Kripto Paralara Y\u00f6nelik Yeni D\u00fczenlemeler!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/singapurdan-kripto-paralara-yonelik-yeni-duzenlemeler/", "time_delta": "01:31", "time_seconds": 91.27}, {"video_title": "003.Muhabbit - Web3 D\u00fcnyas\u0131na Giri\u015f Yapan \u00dcnl\u00fc M\u00fczisyen: \u201cZirve Noktam Bu!\u201d", "haber_linki": "https://muhabbit.com/web3-dunyasina-giris-yapan-unlu-muzisyen-zirve-noktam-bu/", "time_delta": "02:39", "time_seconds": 159.07}, {"video_title": "004.Muhabbit - Ka\u00e7ak Thodex CEO\u2019su Fatih \u00d6zer Yakaland\u0131!", "haber_linki": "https://muhabbit.com/kacak-thodex-ceosu-fatih-ozer-yakalandi/", "time_delta": "04:17", "time_seconds": 256.82}, {"video_title": "005.Muhabbit - Ethereum Deste\u011finden Tepki Ald\u0131 Ama Yeterli Mi?", "haber_linki": "https://muhabbit.com/ethereum-desteginden-tepki-aldi-ama-yeterli-mi/", "time_delta": "05:52", "time_seconds": 352.39}], "swf": "daecc475758367b37608be8c81a6df2f.mp3"}, "Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 31 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Reddit kurucusundan kripto paralara 180 milyon $ yat\u0131r\u0131m geliyor", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/reddit-kurucusundan-kripto-paralara-180-milyon-yatirim-geliyor/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Uzmancoin - Elon Musk SEC'ye bildirdi: Twitter'a iptal i\u00e7in yeni mektup", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/elon-musk-secye-bildirdi-twittera-iptal-icin-yeni-mektup/", "time_delta": "01:21", "time_seconds": 80.54}, {"video_title": "003.Uzmancoin - Tayland'da kripto para borsas\u0131 CTO'suna \"insider tarding\" cezas\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/taylandda-kripto-para-borsasi-ctosuna-insider-tarding-cezasi/", "time_delta": "02:16", "time_seconds": 135.64}, {"video_title": "004.Uzmancoin - Crypto.com'u tarihi zarardan mahkeme karar\u0131 kurtard\u0131!", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/crypto-com-direkten-dondu-100-dolar-yerine-10-milyon-dolar-odediler/", "time_delta": "03:12", "time_seconds": 192.23}, {"video_title": "005.Uzmancoin - Metaverse devi Animoca'ya Temasek'ten 100 milyon dolar yat\u0131r\u0131m", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/metaverse-devi-animocaya-temasekten-100-milyon-dolar-yatirim/", "time_delta": "04:20", "time_seconds": 259.81}, {"video_title": "006.Uzmancoin - FBI, DeFi sald\u0131r\u0131lar\u0131na kar\u015f\u0131 uyard\u0131: \u0130\u015fte hacker'lar\u0131n 3 takti\u011fi", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/fbi-defi-saldirilarina-karsi-uyardi-iste-hackerlarin-3-taktigi/", "time_delta": "05:15", "time_seconds": 315.13}, {"video_title": "007.Uzmancoin - 3AC Ethereum c\u00fczdan\u0131 hareketli: 10.000 ETH'lik transfer", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/ethereum-3ac-borsaya/", "time_delta": "06:29", "time_seconds": 389.1}, {"video_title": "008.Uzmancoin - Paraguay'da kripto para reg\u00fclasyon tasar\u0131s\u0131na veto", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/paraguayda-kripto-para-regulasyon-tasarisina-veto/", "time_delta": "07:15", "time_seconds": 434.72}, {"video_title": "009.Uzmancoin - FTX CEO'su SBF ve ekibinden Beyaz Saray'a reg\u00fclasyon ziyareti", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/ftx-ceosu-sbf-ve-ekibinden-beyaz-saraya-regulasyon-ziyareti/", "time_delta": "08:21", "time_seconds": 501.06}, {"video_title": "010.Uzmancoin - DeFi protokol\u00fc Compound'da hata: cETH piyasas\u0131 donduruldu", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/defi-protokolu-compoundda-hata-ceth-piyasasi-donduruldu/", "time_delta": "09:19", "time_seconds": 559.02}], "swf": "79ad178eb0248e8572913271f15d9f78.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 31 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 'O\u011flumun kemiklerinin oldu\u011fu kutuyu verdiklerinde Diyarbak\u0131r ba\u015f\u0131ma y\u0131k\u0131ld\u0131'", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cpeyn7yd9lzo", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - I\u015e\u0130D sempatizan\u0131 \u015eamima Beg\u00fcm\u2019\u00fc Suriye\u2019ye Kanada casusunun soktu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/clj4r5r7938o", "time_delta": "03:12", "time_seconds": 192.24}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Diana: \u00d6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn 25. y\u0131l\u0131nda foto\u011fraflarla Prenses Diana'n\u0131n ya\u015fam\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62733405", "time_delta": "05:35", "time_seconds": 335.16}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Irak\u2019ta iktidar sava\u015f\u0131: Krizin taraflar\u0131 kimler, t\u00fcnelin ucunda \u0131\u015f\u0131k var m\u0131?", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cv2dk443lveo", "time_delta": "07:57", "time_seconds": 477.31}, {"video_title": "005.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Mihail Gorba\u00e7ov kimdir, Sovyetler Birli\u011fi'nin da\u011f\u0131lmas\u0131nda nas\u0131l bir rol oynad\u0131?", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c2lg0qlnpqyo", "time_delta": "16:34", "time_seconds": 994.05}, {"video_title": "006.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Agit \u0130pek: PKK'l\u0131 Agit \u0130pek'in kemiklerinin kargoyla ailesine g\u00f6nderilmesi TBMM g\u00fcndeminde", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-turkiye-52258347", "time_delta": "20:36", "time_seconds": 1235.9}, {"video_title": "007.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Rusya, Avrupa'ya gaz g\u00f6nderdi\u011fi en b\u00fcy\u00fck boru hatt\u0131 Kuzey Ak\u0131m 1'i 3 g\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne kapatt\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62722277", "time_delta": "24:00", "time_seconds": 1439.68}, {"video_title": "008.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Kurakl\u0131k \u0130spanya'n\u0131n 'Avrupa'n\u0131n bah\u00e7esi' unvan\u0131n\u0131 elinden alabilir mi?", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cp6l7en93zwo", "time_delta": "25:15", "time_seconds": 1515.23}], "swf": "38d41d597a75824c41a5d48893055870.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 31 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Do\u011fu Perin\u00e7ek, partisini b\u00f6yle anlatt\u0131: 'Hz. Muhammed'den \u00e7ok ileri bir noktaday\u0131z'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/dogu-perincek-partisini-boyle-anlatti-hz-muhammedden-cok-ileri-bir-noktadayiz-1975618", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - Atalay Girgin Cumhuriyet i\u00e7in yazd\u0131: Sedat Peker MEB\u2019in Nesrin\u2019ine uzand\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/atalay-girgin-cumhuriyet-icin-yazdi-sedat-peker-mebin-nesrinine-uzandi-1975271", "time_delta": "00:42", "time_seconds": 41.83}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - Son Dakika: Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu: \u201c\u00d6\u011fretmenlere\u2026 \u2018al bunu diyen\u2019 o ki\u015fi, beni beklesin; \u00f6\u011fretmene yap\u0131lan bu efeli\u011fi affetmeyece\u011fiz\u201d", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/son-dakika-kemal-kilicdaroglu-ogretmenlere-al-bunu-diyen-o-kisi-beni-beklesin-ogretmene-yapilan-bu-efeligi-1975479", "time_delta": "05:56", "time_seconds": 356.06}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - Ta\u015fkesenlio\u011flu ile e\u015fi \u00dcnsal Ban aras\u0131ndaki 2.5 milyon dolarl\u0131k s\u0131r perdesi araland\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/taskesenlioglu-ile-esi-unsal-ban-arasindaki-25-milyon-dolarlik-sir-perdesi-aralandi-1975532", "time_delta": "06:58", "time_seconds": 418.24}], "swf": "a64f242caa4f361ad0cbdf9e1cf1695c.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 31 08 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - NATO\u2019nun 30 A\u011fustos payla\u015f\u0131m\u0131 Yunanistan\u2019\u0131 \u00e7\u0131ld\u0131rtt\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/natonun-30-agustos-paylasimi-yunanistani-cildirtti-7338152/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - T\u00fcm yurtta 30 A\u011fustos co\u015fkuyla kutland\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/tum-yurtta-30-agustos-coskuyla-kutlandi-7337816/", "time_delta": "00:37", "time_seconds": 36.55}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - AKP\u2019den Ahmet \u015e\u0131k\u2019a 100 bin liral\u0131k tazminat davas\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/son-dakika-akpden-ahmet-sika-100-bin-liralik-tazminat-davasi-7338554/", "time_delta": "03:05", "time_seconds": 185.4}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019na sert su\u00e7lama: Evsizler bar\u0131nma merkezi gibi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/turk-hava-yollarina-sert-suclama-evsizler-barinma-merkezi-gibi-7338461/", "time_delta": "03:48", "time_seconds": 228.22}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu gen\u00e7lere a\u00e7\u0131klad\u0131: 6 parti anla\u015ft\u0131k", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/kemal-kilicdaroglu-genclere-acikladi-6-parti-anlastik-7338342/", "time_delta": "04:44", "time_seconds": 284.28}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - AB, Ukrayna i\u00e7in \u2018askeri yard\u0131m misyonu\u2019 kurmak \u00fczere \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flayacak", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/ab-ukrayna-icin-askeri-yardim-misyonu-kurmak-uzere-calismalara-baslayacak-7337523/", "time_delta": "08:46", "time_seconds": 525.98}, {"video_title": "007.S\u00f6zc\u00fc - AKP\u2019nin kalelerinde CHP ve \u0130Y\u0130 Parti y\u00fckseliyor", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/akpnin-kalelerinde-chp-ve-iyi-parti-yukseliyor-7337829/", "time_delta": "09:58", "time_seconds": 597.98}, {"video_title": "008.S\u00f6zc\u00fc - Veliler okul \u00e7antas\u0131n\u0131n alt\u0131nda kalacak", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/veliler-okul-cantasinin-altinda-kalacak-7337967/", "time_delta": "11:40", "time_seconds": 700.2}], "swf": "1d60968de773ef6bc6a30f6c409d11d2.mp3"}}