{"Onedio": {"source_title": "Onedio - 16 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Onedio - \n      K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu Faturalar\u0131n\u0131 \u00d6demezse Elektri\u011fi Ne Zaman Kesilecek?\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/kilicdaroglu-faturalarini-odemezse-elektrigi-ne-zaman-kesilecek-1045612", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Onedio - \n      3 Ki\u015fi 30 El Ate\u015f Etmi\u015f: Pusuda \u00d6ld\u00fcr\u00fclen Kuzenlerin Katillerinin Bulunmas\u0131 \u0130\u00e7in \u00d6zel Ekip Kuruldu\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/3-kisi-30-el-ates-etmis-pusuda-oldurulen-kuzenlerin-katillerinin-bulunmasi-icin-ozel-ekip-kuruldu-1045624", "time_delta": "01:27", "time_seconds": 87.22}], "swf": "317a5ad84ecfca5ac7eea30a2ada68ce.mp3"}, "Sputnik T\u00fcrkiye": {"source_title": "Sputnik T\u00fcrkiye - 16 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Sputnik T\u00fcrkiye - Tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 o\u011flunu \u00f6ld\u00fcren baba tutukland\u0131: 'Evlenmek istedi\u011fi k\u0131za kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131m'", "haber_linki": "https://tr.sputniknews.com/20220215/tartistigi-oglunu-olduren-baba-tutuklandi-evlenmek-istedigi-kiza-karsi-ciktim-1053879895.html", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Sputnik T\u00fcrkiye - Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131: Bel\u00e7ika'da 4 kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcren ki\u015finin tahliyesi kurallara uygun", "haber_linki": "https://tr.sputniknews.com/20220215/ankara-bassavciligindan-belcikada-4-kadini-olduren-kisiyle-ilgili-aciklama-kurallarina-uygun-1053876086.html", "time_delta": "00:36", "time_seconds": 36.1}], "swf": "45a40891ed5b30a186a3aea92cd23ba5.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 16 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Gazetemiz yazar\u0131 Bar\u0131\u015f Pehlivan ve gazeteci Murat A\u011f\u0131rel serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/gazetemiz-yazari-baris-pehlivan-ve-gazeteci-murat-agirel-serbest-birakildi-1908353", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - WSJ, Sedef Kaba\u015f'\u0131 yazd\u0131: 'Cumhurba\u015fkan\u0131na hakaret et, hapishaneye git'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/dunya/wsj-sedef-kabasi-yazdi-cumhurbaskanina-hakaret-et-hapishaneye-git-1908452", "time_delta": "02:21", "time_seconds": 141.38}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - Alaattin \u00c7ak\u0131c\u0131'n\u0131n ye\u011feni silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da vuruldu", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/alaattin-cakicinin-yegeni-silahli-saldirida-vuruldu-1908399", "time_delta": "03:53", "time_seconds": 233.16}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - Ahmet Davuto\u011flu'nun ac\u0131 g\u00fcn\u00fc: Kay\u0131npederi hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/ahmet-davutoglunun-aci-gunu-kayinpederi-hayatini-kaybetti-1908319", "time_delta": "05:17", "time_seconds": 316.58}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - AKP'den bir garip '\u0130BB bursu' a\u00e7\u0131klamas\u0131: 'Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc haz\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/akpden-bir-garip-ibb-bursu-aciklamasi-basortusu-hazimsizligi-1908013", "time_delta": "05:39", "time_seconds": 339.4}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - Milli E\u011fitim Bakan\u0131 \u00d6zer'den y\u00fcz y\u00fcze e\u011fitim a\u00e7\u0131klamas\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/milli-egitim-bakani-ozerden-yuz-yuze-egitim-aciklamasi-1908118", "time_delta": "11:48", "time_seconds": 708.42}, {"video_title": "007.Cumhuriyet - Dayak\u00e7\u0131 \u00f6\u011fretmenin cezas\u0131 belli oldu", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/dayakci-ogretmenin-cezasi-belli-oldu-1908199", "time_delta": "13:53", "time_seconds": 832.84}, {"video_title": "008.Cumhuriyet - \u0130BB'de \u2018ter\u00f6r ba\u011flant\u0131l\u0131 557 personel\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/ibbde-teror-baglantili-557-personel-tartismasi-1908318", "time_delta": "17:12", "time_seconds": 1031.54}], "swf": "6b4e4e5d18adbeca07406b4fc9ef0270.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 16 02 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - Erdo\u011fan: Ay\u2019a sert ini\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/erdogan-aya-sert-inis-gerceklestirecegiz-6955882/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - Meral Ak\u015fener\u2019den yast\u0131k alt\u0131 alt\u0131n d\u00fczenlemesine tepki", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/meral-aksenerden-yastik-alti-altin-duzenlemesine-tepki-6955635/", "time_delta": "01:05", "time_seconds": 65.14}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - Emekliye 4 bin 253 lira bayram ikramiyesi verilsin", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/emekliye-4-bin-253-lira-bayram-ikramiyesi-verilsin-6955155/", "time_delta": "06:17", "time_seconds": 377.16}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - Erdo\u011fan\u2019\u0131n \u201cMart\u2019ta gelecek\u201d dedi\u011fi \u0130srail Cumhurba\u015fkan\u0131 yuhaland\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/erdoganin-martta-gelecek-dedigi-israil-cumhurbaskani-yuhalandi-6955734/", "time_delta": "07:15", "time_seconds": 434.66}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - Belediyede milyonluk vurgun iddias\u0131! Paralar\u0131 \u015firket \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 \u00e7ekmi\u015f", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/belediyede-milyonluk-vurgun-iddasi-paralari-sirket-calisanlari-cekmis-6955388/", "time_delta": "08:09", "time_seconds": 488.92}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - Derik\u2019te 4\u2019\u00fc \u00e7ocuk 7 ki\u015fi sokak k\u00f6peklerinin sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/derikte-4u-cocuk-7-kisi-sokak-kopeklerinin-saldirisina-ugradi-6955017/", "time_delta": "09:46", "time_seconds": 585.86}, {"video_title": "007.S\u00f6zc\u00fc - Kemer Belediye Ba\u015fkan\u0131 Necati Topalo\u011flu, CHP\u2019ye ge\u00e7ti", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/kemer-belediye-baskani-necati-topaloglu-chpye-gecti-6955023/", "time_delta": "10:47", "time_seconds": 646.68}], "swf": "8a1f13e4afdca9cac28f2356aa86c0df.mp3"}}