{"Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 24 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Kripto projesinden toplad\u0131\u011f\u0131 paray\u0131 l\u00fckse harcad\u0131, ABD'de h\u00fck\u00fcm giydi", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/kripto-projesinden-topladigi-parayi-lukse-harcadi-abdde-hukum-giydi/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "48643ef7fa5464521e4912f7b3d1d720.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 24 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - T\u00fcrkiye'deki ilk maymun \u00e7i\u00e7e\u011fi vakas\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-turkiye-61991869", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "589fba0b68b1a588948a363191267b71.mp3"}, "Onedio": {"source_title": "Onedio - 24 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Onedio - \n      'Ben Bir \u0130nsan\u0131m' S\u00f6z\u00fcyle G\u00fcndem Olan Suriyeli Gen\u00e7, K\u00fclliye'de A\u011f\u0131rland\u0131\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/ben-bir-insanim-sozuyle-gundem-olan-suriyeli-genc-kulliye-de-agirlandi-1084043", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "c6dc31306f53ccf862c39a4133cd4be9.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 24 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Melih G\u00f6k\u00e7ek'ten  'Ankapark' iddialar\u0131: Vatanda\u015f bana bunun i\u00e7in oy verdi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/melh-gokcekten-ankapark-iddialari-bana-orayi-yapmam-icin-oy-verildi-1961310", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - P\u0131nar'\u0131n katili ailenin en yak\u0131n\u0131nda olup 'polis' yalanlar\u0131yla kand\u0131rm\u0131\u015f", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/pinarin-katili-ailenin-en-yakininda-olup-polis-yalanlariyla-kandirmis-1961349", "time_delta": "01:16", "time_seconds": 75.58}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - CHP'li \u00c7etin Ar\u0131k: \u0130\u015f\u00e7iler Erdo\u011fan'\u0131n mitingine otob\u00fcslerle ta\u015f\u0131nd\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/chpli-cetin-arik-isciler-erdoganin-mitingine-otobuslerle-tasindi-1961245", "time_delta": "03:39", "time_seconds": 218.76}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - Tarih\u00e7i ve uzmanlar yorumlad\u0131; Bu foto\u011fraf Atat\u00fcrk'e mi ait?", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/tarihci-ve-uzmanlar-yorumladi-bu-fotograf-ataturke-mi-ait-1961309", "time_delta": "04:34", "time_seconds": 274.34}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - Avrupa\u2019daki a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131caklar binlerce ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden oldu", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/cevre/avrupadaki-asiri-sicaklar-binlerce-kisinin-olumune-neden-oldu-1961071", "time_delta": "06:29", "time_seconds": 388.84}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - CHP'li Gamze Akku\u015f \u0130lgezdi'den 'sa\u011fl\u0131k krizi' raporu", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/saglik/chpli-gamze-akkus-ilgezdiden-saglik-krizi-raporu-1961274", "time_delta": "07:45", "time_seconds": 464.66}, {"video_title": "007.Cumhuriyet - Son dakika... Mardin'de korkun\u00e7 kaza: 2 \u00f6l\u00fc, \u00e7ok say\u0131da yaral\u0131 var", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/son-dakika-mardinde-korkunc-kaza-2-olu-cok-sayida-yarali-var-1961115", "time_delta": "09:46", "time_seconds": 586.08}, {"video_title": "008.Cumhuriyet - Uyu\u015fturucu baronu savc\u0131n\u0131n WhatsApp yaz\u0131\u015fmalar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131: 'Takipsizlik karar\u0131' kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda para istemi\u015f", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/uyusturucu-baronu-savcinin-whatsapp-yazismalari-ortaya-cikti-takipsizlik-karari-karsiliginda-para-istemis-1961089", "time_delta": "10:23", "time_seconds": 622.94}, {"video_title": "009.Cumhuriyet - Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca'n\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 '40 kat art\u0131\u015f' haritaya yans\u0131d\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/saglik/saglik-bakani-fahrettin-kocanin-acikladigi-40-kat-artis-haritaya-yansidi-1961276", "time_delta": "12:09", "time_seconds": 728.56}], "swf": "71011547edf2a44b5d3309711ae93a7e.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 24 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - \u00c7\u00f6p evde 1 y\u0131ld\u0131r odaya kilitli \u00e7ocuk bulundu", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/cop-evde-1-yildir-odaya-kilitli-cocuk-bulundu-7266930/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - MHP\u2019li eski ba\u015fkana cinsel istismardan 35 y\u0131l hapis istemi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/mhpli-eski-baskana-cinsel-istismardan-35-yil-hapis-istemi-7267106/", "time_delta": "02:49", "time_seconds": 169.46}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - Bas\u0131na hakaret eden AKP\u2019li ba\u015fkan, gazetecilerin bayram\u0131n\u0131 kutlad\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/basina-hakaret-eden-akpli-baskan-gazetecilerin-bayramini-kutladi-7266412/", "time_delta": "04:16", "time_seconds": 256.48}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - Otob\u00fcste ba\u015fkas\u0131n\u0131n foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00e7ekti\u011fi iddia edilen ki\u015fiye dayak", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/otobuste-baskasinin-fotografini-cektigi-iddia-edilen-kisiye-dayak-7266996/", "time_delta": "06:20", "time_seconds": 379.5}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - Akdeniz\u2019de dikenli zehirli deniz kestanesi istila h\u0131z\u0131 y\u00fczde 108", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/akdenizde-dikenli-zehirli-deniz-kestanesi-istila-hizi-yuzde-108-7266836/", "time_delta": "06:56", "time_seconds": 416.48}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - Belediye \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131n \u00fczerine tiner d\u00f6k\u00fcp ate\u015fe verdi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/belediye-calisaninin-uzerine-tiner-dokup-atese-verdi-7266964/", "time_delta": "09:06", "time_seconds": 545.74}, {"video_title": "007.S\u00f6zc\u00fc - Erzurum\u2019da 23 Temmuz co\u015fkusu\u2026", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/erzurumda-23-temmuz-coskusu-7266099/", "time_delta": "11:02", "time_seconds": 662.24}, {"video_title": "008.S\u00f6zc\u00fc - Ticaret Bakan\u0131 Mu\u015f buhar olan X-ray cihaz\u0131n\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fc - Serpil Y\u0131lmaz - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/serpil-yilmaz/ticaret-bakani-mus-buhar-olan-x-ray-cihazinin-pesine-dustu-7266585/", "time_delta": "13:40", "time_seconds": 819.54}, {"video_title": "009.S\u00f6zc\u00fc - Kazaya ilk m\u00fcdahale mehter tak\u0131m\u0131ndan geldi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/kazaya-ilk-mudahale-mehter-takimindan-geldi-7266767/", "time_delta": "16:44", "time_seconds": 1004.48}, {"video_title": "010.S\u00f6zc\u00fc - Ak\u00e7ay\u2019da batan teknedeki Hasan H\u00fcseyin\u2019in bedeni be\u015finci g\u00fcnde bulundu", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/hasan-huseyinin-bedeni-besinci-gunde-bulundu-7265996/", "time_delta": "17:43", "time_seconds": 1062.58}], "swf": "96fd179410ed9563dfc91caab5e31781.mp3"}}