{"Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 18 10 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Meta, metaverse uygulamas\u0131nda hedef d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/metaverse-meta-horizon-world/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Uzmancoin - 30 \u015fehirdeki 778 sinema salonunun ad\u0131 \u201cParibu Cineverse\u201d oluyor", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/30-sehirdeki-778-sinema-salonunun-adi-paribu-cineverse-oluyor/", "time_delta": "01:08", "time_seconds": 68.14}, {"video_title": "003.Uzmancoin - 4 ayda y\u00fczde 450 artan Quant (QNT) neden y\u00fckseliyor?", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/4-ayda-yuzde-450-artan-quant-qnt-neden-yukseliyor/", "time_delta": "02:57", "time_seconds": 176.52}, {"video_title": "004.Uzmancoin - CZ kurallar\u0131 s\u0131ralad\u0131: Dedikodu yapan bizimle \u00e7al\u0131\u015famaz", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/binance-ceosu-zhao-dedikodu-yapan-performansi-dusen-bizimle-calisamaz/", "time_delta": "03:39", "time_seconds": 218.93}, {"video_title": "005.Uzmancoin - CZ'den Reuters'e tepki: S\u0131n\u0131r\u0131 a\u015ft\u0131lar! \u00c7ocuklar\u0131ma kadar getirdiler", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/czden-reuterse-tepki-siniri-astilar-cocuklarima-kadar-getirdiler/", "time_delta": "05:44", "time_seconds": 344.26}, {"video_title": "006.Uzmancoin - Polygon \u00fczerindeki dApp say\u0131s\u0131 sene ba\u015f\u0131ndan bu yana 8 kat artt\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/polygon-matic-uzerindeki-dapp-sayisi-sene-basindan-bu-yana-8-kat-artti/", "time_delta": "07:24", "time_seconds": 443.79}, {"video_title": "007.Uzmancoin - deVere CEO'su y\u0131l sonu tahmininde Bitcoin i\u00e7in \"f\u0131rsat var\" diyor", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/bitcoin-devere-ceosu-firsat-var/", "time_delta": "08:11", "time_seconds": 490.83}, {"video_title": "008.Uzmancoin - FLOKI yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131, Binance listelemesi i\u00e7in harekete ge\u00e7ti", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/floki-binance-kampanya/", "time_delta": "08:50", "time_seconds": 530.0}, {"video_title": "009.Uzmancoin - Bitcoin SV'de kriz: Borsalara \"bloke edin\" talebi", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/bitcoin-sv-kriz-bloke-edin/", "time_delta": "09:22", "time_seconds": 561.78}, {"video_title": "010.Uzmancoin - ABD'den iflas eden milyar dolarl\u0131k kripto para fonuna soru\u015fturma", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/kripto-para-iflas-eden-fon-sorusturma/", "time_delta": "10:31", "time_seconds": 630.73}, {"video_title": "011.Uzmancoin - Bitcoin'de ender g\u00f6r\u00fclen bir veri, y\u00fckseli\u015f umudunu art\u0131rd\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/bitcoin-gun-ici-hareketi/", "time_delta": "11:13", "time_seconds": 672.87}, {"video_title": "012.Uzmancoin - Binance ve FTX a\u00e7\u0131klad\u0131: Aptos (APT) yar\u0131n listeleniyor", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/aptos-apt-sorunlarla-baslatildi-binance-ve-diger-borsalar-yarin-listeliyor/", "time_delta": "11:50", "time_seconds": 710.21}, {"video_title": "013.Uzmancoin - 6 milyar $'lKonami'den Web3 ve NFT ata\u011f", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/6-milyar-lik-konamiden-web3-ve-nft-atagi-yeni-pozisyonlar-acildi/", "time_delta": "12:57", "time_seconds": 777.03}, {"video_title": "014.Uzmancoin - Walmart CTO'su: Kripto m\u00fc\u015fteri i\u015flemlerinin merkezinde olacak", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/walmart-ctosu-kripto-paralar-musteri-islemlerinin-merkezinde-olacak/", "time_delta": "13:44", "time_seconds": 824.14}], "swf": "dfec082cd0b7b3fc145f10cc181c9239.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 18 10 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Mali af niteli\u011finde d\u00fczenlemeler i\u00e7eren Torba Yasa Teklifi, Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda kabul edildi", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c4n868p798go", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Madenci yak\u0131nlar\u0131 anlat\u0131yor: '\u0130\u015f\u00e7iler birka\u00e7 haftad\u0131r gaz seviyesinin y\u00fcksek oldu\u011funu s\u00f6yl\u00fcyordu'", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cnkjq894e21o", "time_delta": "04:18", "time_seconds": 258.43}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Ukrayna ve Rusya aras\u0131nda esir takas\u0131: Kad\u0131n askerlere kar\u015f\u0131 denizciler", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c88j105875vo", "time_delta": "10:24", "time_seconds": 624.38}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc'n\u00fcn g\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 renkli kaptanl\u0131k pazuband\u0131n\u0131 takmamas\u0131 Hollanda'da nas\u0131l yank\u0131 buldu? ", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cz5v8gd0jkno", "time_delta": "10:49", "time_seconds": 648.81}, {"video_title": "005.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Eurovision: Karada\u011f ve Kuzey Makedonya artan kat\u0131l\u0131m \u00fccretini \u00f6deyemedi\u011fi i\u00e7in yar\u0131\u015fmaya kat\u0131lamayacak", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c72j7z3z90go", "time_delta": "14:29", "time_seconds": 868.72}, {"video_title": "006.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Erdo\u011fan\u2019dan AKP\u2019ye, madenci ailelerine maa\u015f ve nakdi destek i\u00e7in yasal d\u00fczenleme talimat\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c2j0m7zg89yo", "time_delta": "15:26", "time_seconds": 925.62}, {"video_title": "007.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Bart\u0131n maden patlamas\u0131: Grizu patlamas\u0131 nedir, \u00f6nlenebilir mi? ", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cv2n50g313jo", "time_delta": "17:15", "time_seconds": 1034.94}, {"video_title": "008.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Y\u0131l\u0131n Yaban Hayat\u0131 Foto\u011fraf\u00e7\u0131s\u0131 Yar\u0131\u015fmas\u0131: 2022\u2019nin en iyi do\u011fal ya\u015fam g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c725q4kpvkxo", "time_delta": "21:15", "time_seconds": 1275.44}], "swf": "24c20ce2cdf17c98485769739c67b5bb.mp3"}, "Onedio": {"source_title": "Onedio - 18 10 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Onedio - \n      Erdo\u011fan Onaylad\u0131! 'Sans\u00fcr Yasas\u0131' Resmi Gazete'de Yay\u0131mland\u0131\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/erdogan-onayladi-sansur-yasasi-resmi-gazete-de-yayimlandi-1100990", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "691eb549513ddba4093fd8d7d0c67754.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 18 10 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - Bakan Kurum\u2019dan sosyal konut a\u00e7\u0131klamas\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/bakan-kurumdan-sosyal-konut-aciklamasi-2-7424999/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - Bah\u00e7eli\u2019den K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu\u2019na: Dua et ki yerle\u015fmi\u015f bir demokrasimiz var", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/bahceliden-kilicdarogluna-dua-et-ki-yerlesmis-bir-demokrasimiz-var-7425474/", "time_delta": "02:32", "time_seconds": 152.28}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - \u0130sve\u00e7\u2019te yeni h\u00fck\u00fcmet belli oldu: T\u00fcrkiye detay\u0131 dikkat \u00e7ekti", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/isvecte-yeni-hukumet-belli-oldu-turkiye-detayi-dikkat-cekti-7425684/", "time_delta": "08:11", "time_seconds": 490.75}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - Jandarma Astsubay S\u0131nav\u0131 sorular\u0131n\u0131n s\u0131zd\u0131r\u0131lmas\u0131nda 11 g\u00f6zalt\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/jandarma-astsubay-sinavi-sorularinin-sizdirilmasinda-11-gozalti-karari-7425310/", "time_delta": "09:01", "time_seconds": 540.79}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - Yunan bas\u0131n\u0131 yazd\u0131: \u2018ABD istedi, T\u00fcrkiye izin vermedi\u2019", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/yunan-basini-yazdi-abd-istedi-turkiye-izin-vermedi-7425204/", "time_delta": "09:24", "time_seconds": 563.71}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - T\u00fcrk radyocu cinayetinde yeni g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/turk-radyocu-cinayetinde-yeni-gozalti-karari-7425269/", "time_delta": "10:34", "time_seconds": 633.6}, {"video_title": "007.S\u00f6zc\u00fc - \u2018Karadeniz gaz\u0131nda se\u00e7im \u00f6ncesi sembolik a\u00e7\u0131l\u0131\u015f olur\u2019", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/karadeniz-gazinda-secim-oncesi-sembolik-acilis-olur-7425545/", "time_delta": "11:11", "time_seconds": 670.7}, {"video_title": "008.S\u00f6zc\u00fc - Parkta at\u0131lan top nedeniyle iki grup aras\u0131nda b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gunun-icinden/parkta-atilan-top-nedeniyle-iki-grup-arasinda-bicakli-kavga-1-olu-3-yarali-7424991/", "time_delta": "12:38", "time_seconds": 757.65}, {"video_title": "009.S\u00f6zc\u00fc - Maslak\u2019ta \u00e7ok tart\u0131\u015f\u0131lan g\u00f6kdelende in\u015faat yeniden ba\u015flad\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/emlak/maslakta-yarim-kalan-gokdelende-insaat-yeniden-basladi-7425068/", "time_delta": "13:13", "time_seconds": 793.34}, {"video_title": "010.S\u00f6zc\u00fc - Bekir\u2019in ard\u0131ndan iki y\u0131l\u2026 - Emin \u00c7\u00f6la\u015fan - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/emin-colasan/bekirin-ardindan-iki-yil-7424804/", "time_delta": "14:17", "time_seconds": 856.82}, {"video_title": "012.S\u00f6zc\u00fc - \u00c7eki\u00e7le \u00f6ld\u00fcr\u00fclen Nursel\u2019in a\u011fabeyi: Yard\u0131m edin", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/cekicle-oldurulen-nurselin-agabeyi-yardim-edin-7423986/", "time_delta": "16:17", "time_seconds": 976.6}], "swf": "521004a0722aeb6b5e2e02be1801e072.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 18 10 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Erdo\u011fan\u2019dan madenci ailelerine maa\u015f ve nakdi destek i\u00e7in yasal d\u00fczenleme talimat\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/erdogandan-madenci-ailelerine-maas-ve-nakdi-destek-icin-yasal-duzenleme-talimati-1993471", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - \u00c7HD'den Amasra'daki maden patlamas\u0131na ili\u015fkin su\u00e7 duyurusu: \u0130ki bakan i\u00e7in tutuklama talebi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/chdden-amasradaki-maden-patlamasina-iliskin-suc-duyurusu-iki-bakan-icin-tutuklama-talebi-1993436", "time_delta": "01:25", "time_seconds": 84.53}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - AKP\u2019li hukuk\u00e7ular\u0131n haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \u2018t\u00fcrban serbestisi\u2019 teklifi haz\u0131r", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/akpli-hukukcularin-hazirladigi-turban-serbestisi-teklifi-hazir-1993386", "time_delta": "02:49", "time_seconds": 169.06}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - Eski ehliyetini yenileyemeyenlere uyar\u0131: Son tarih 31 Aral\u0131k", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/eski-ehliyetini-yenileyemeyenlere-uyari-son-tarih-31-aralik-1993462", "time_delta": "04:08", "time_seconds": 248.33}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - Bakan Varank'tan a\u00e7\u0131klama: TOGG'un fiyat\u0131 ne kadar olacak?", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/ekonomi/bakan-varanktan-aciklama-toggun-fiyati-ne-kadar-olacak-1993448", "time_delta": "05:22", "time_seconds": 321.6}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - Bah\u00e7eli yine K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'nu hedef ald\u0131: 'ABD ziyareti \u015faibelidir, \u015f\u00fcphelidir'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/bahceli-yine-kilicdaroglunu-hedef-aldi-abd-ziyareti-saibelidir-suphelidir-1992897", "time_delta": "06:26", "time_seconds": 385.56}], "swf": "08d4b44b80a0606a44dee5453936a99b.mp3"}}