{"Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 17 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Lido'da (LDO) Merge etkisi: Bir haftada % 180 art\u0131\u015f", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/lidoda-ldo-merge-etkisi-bir-haftada-180-artis/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "566b52320805e9515c469a1c93e46ead.mp3"}, "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e": {"source_title": "BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - 17 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Yunanistan'da d\u00fc\u015fen u\u00e7ak: S\u0131rp bakan, u\u00e7a\u011f\u0131n Banglade\u015f'e silah ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62196732", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Oscar 2022: \u00d6d\u00fcllerde \u00f6ne \u00e7\u0131kan 16 film", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-60859113", "time_delta": "01:32", "time_seconds": 91.58}, {"video_title": "003.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Biden'\u0131n Suudi Arabistan ziyaretine damga vuran foto\u011fraf", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-62190286", "time_delta": "07:15", "time_seconds": 434.8}, {"video_title": "004.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - G7 zirvesi: Hangi \u00fclkeler kat\u0131l\u0131yor, g\u00fcndemde neler var?", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-57437212", "time_delta": "09:46", "time_seconds": 585.62}, {"video_title": "005.BBC NEWS T\u00fcrk\u00e7e - Porno izlemek isteyen kad\u0131nlara \u00f6zel i\u00e7erik \u00fcretmek m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?", "haber_linki": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-50141291", "time_delta": "12:22", "time_seconds": 742.36}], "swf": "4f837df3769fbd484f406d05ea61ea76.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 17 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - Ayta\u00e7 Kard\u00fcz\u2019\u00fcn son anonsu: Sahilde \u00f6l\u00fcm - Serpil Y\u0131lmaz - K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 \u2013 S\u00f6zc\u00fc", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/yazarlar/serpil-yilmaz/aytac-karduzun-son-anonsu-sahilde-olum-7252841/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - Otel penceresinden dolar sa\u00e7an Filistin as\u0131ll\u0131 \u0130srail vatanda\u015f\u0131 yakaland\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/otel-penceresinden-dolar-sacan-filistin-asilli-israil-vatandasi-yakalandi-7253344/", "time_delta": "03:57", "time_seconds": 236.98}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - Burj Al Babas yine \u2018konkordato\u2019 dedi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/ekonomi/burj-al-babasa-uc-ay-daha-sure-verildi-7253373/", "time_delta": "04:45", "time_seconds": 285.44}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - M\u0130T \u00fcst d\u00fczey PKK\u2019l\u0131y\u0131 etkisiz hale getirildi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/mit-ust-duzey-pkkliyi-etkisiz-hale-getirildi-7253180/", "time_delta": "07:13", "time_seconds": 433.18}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - K\u0131z\u0131 ile ye\u011fenini kurtard\u0131; kendi ak\u0131nt\u0131ya kap\u0131l\u0131p bo\u011fuldu", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gunun-icinden/kizi-ile-yegenini-kurtardi-kendi-akintiya-kapilip-boguldu-7253259/", "time_delta": "08:44", "time_seconds": 524.28}, {"video_title": "006.S\u00f6zc\u00fc - \u00c7orum\u2019da bulundu, paha bi\u00e7ilemiyor", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/yasam-haberleri/corumda-bulundu-paha-bicilemiyor/", "time_delta": "09:17", "time_seconds": 556.54}, {"video_title": "007.S\u00f6zc\u00fc - Yar\u0131m as\u0131rl\u0131k a\u011fac\u0131 asit enjekte edip kuruttular", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/yarim-asirlik-agaci-asit-enjekte-edip-kuruttular-7253228/", "time_delta": "11:00", "time_seconds": 659.76}, {"video_title": "008.S\u00f6zc\u00fc - \u00dcnl\u00fc markaya \u015fok dava: \u2018\u00dcr\u00fcnleri beyin hasar\u0131na neden oluyor\u2019", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/unlu-markaya-sok-dava-urunleri-beyin-hasarina-neden-oluyor-7253081/", "time_delta": "11:43", "time_seconds": 703.3}, {"video_title": "009.S\u00f6zc\u00fc - Finlandiya\u2019dan T\u00fcrkiye a\u00e7\u0131klamas\u0131: Rusya ile ili\u015fkilerinde\u2026", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/finlandiyadan-turkiye-aciklamasi-rusya-ile-iliskilerinde-7253047/", "time_delta": "12:58", "time_seconds": 778.28}, {"video_title": "010.S\u00f6zc\u00fc - \u2018\u015eiddetli bir dalgayla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131yay\u0131z, hassas gruplar a\u015f\u0131 olmal\u0131\u2019", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/saglik/siddetli-bir-dalgayla-karsi-karsiyayiz-hassas-gruplar-asi-olmali-7253271/", "time_delta": "14:12", "time_seconds": 852.34}, {"video_title": "011.S\u00f6zc\u00fc - Dinlenme tesisinde yang\u0131n pani\u011fi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gunun-icinden/dinlenme-tesisinde-yangin-panigi-7253100/", "time_delta": "15:36", "time_seconds": 936.0}], "swf": "a5729ad145ecf685ec5882a6b4ddce41.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 17 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - Sezgin Baran Korkmaz hakk\u0131nda yeni iddia: Bir\u00e7ok s\u0131rr\u0131 Sedat Peker'de...", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/sezgin-baran-korkmaz-hakkinda-yeni-iddia-bircok-sirri-sedat-pekerde-1958951", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet -  Katar Kraliyet Ailesi\u2019nin Yalova\u2019daki saray\u0131 tamamland\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/galeri-katar-kraliyet-ailesinin-yalovadaki-sarayi-tamamlandi-1958950", "time_delta": "01:46", "time_seconds": 105.58}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - G\u00fcre\u015f\u00e7i tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fc, bel k\u00fcnde hareketi ile hastanelik etti", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/guresci-tartistigi-otomobil-surucusunu-bel-kunde-hareketi-ile-hastanelik-etti-1958849", "time_delta": "02:38", "time_seconds": 157.64}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - Cemal Ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131'n\u0131n avukat\u0131 'kara para aklama' su\u00e7lamas\u0131yla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/dunya/cemal-kasikcinin-avukati-kara-para-aklama-suclamasiyla-gozaltina-alindi-1958904", "time_delta": "03:20", "time_seconds": 199.62}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - C\u00fcbbeli Ahmet'ten kendi camias\u0131na a\u011f\u0131r ele\u015ftiri: 'Art\u0131k safl\u0131\u011fa pay kalmad\u0131'", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/cubbeli-ahmetten-kendi-camiasina-agir-elestiri-artik-safliga-pay-kalmadi-1958987", "time_delta": "04:01", "time_seconds": 240.68}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - MHP'den istifa eden Baki Ersoy partisine yeniden \u00fcye oldu", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/mhpden-istifa-eden-baki-ersoy-partisine-yeniden-uye-oldu-1958730", "time_delta": "05:10", "time_seconds": 310.18}, {"video_title": "007.Cumhuriyet - Cinsel sald\u0131r\u0131 iftiras\u0131n\u0131 kabul etti, 2 y\u0131l 1 ay hapis cezas\u0131 ald\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/cinsel-saldiri-iftirasini-kabul-etti-2-yil-1-ay-hapis-cezasi-aldi-1958645", "time_delta": "05:55", "time_seconds": 354.68}, {"video_title": "008.Cumhuriyet - \u0130stanbul\u2019da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 3 yaral\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/istanbulda-silahli-saldiri-3-yarali-1958892", "time_delta": "07:30", "time_seconds": 449.7}, {"video_title": "009.Cumhuriyet - Ekrem \u0130mamo\u011flu: Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131'n\u0131n buraya gelmesini arzu ederdim ama kendi takdirleri b\u00f6yleymi\u015f, sayg\u0131 duyuyoruz", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/ekrem-imamoglu-sayin-cumhurbaskaninin-buraya-gelmesini-arzu-ederdim-ama-kendi-takdirleri-boyleymis-saygi-duyuyoruz-1958522", "time_delta": "08:01", "time_seconds": 481.04}, {"video_title": "010.Cumhuriyet - 'Kollar\u0131ndan k\u0131v\u0131lc\u0131m \u00e7\u0131k\u0131yordu'... Plajda elektrik ak\u0131m\u0131ndan \u00f6l\u00fcme 'ihmal' soru\u015fturmas\u0131", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/kollarindan-kivilcim-cikiyordu-plajda-elektrik-akimindan-olume-ihmal-sorusturmasi-1958601", "time_delta": "10:36", "time_seconds": 635.58}], "swf": "1da52e5f27b49be2044ffe9f6d8280b6.mp3"}}