{"Uzmancoin": {"source_title": "Uzmancoin - 25 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Uzmancoin - Bir kripto para projesi daha hack kurban\u0131: Hazine bo\u015falt\u0131ld\u0131", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/bir-kripto-para-projesi-daha-hack-kurbani-hazine-bosaltildi/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Uzmancoin - Bybit\u2019ten T\u00fcrkiye kullan\u0131c\u0131lar\u0131na \u00f6zel 5.000 GSTS!", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/bybitten-turkiye-kullanicilarina-ozel-5-000-gsts/", "time_delta": "00:47", "time_seconds": 47.18}, {"video_title": "003.Uzmancoin - Voyager, FTX-Alameda\u2019n\u0131n teklifini reddetti, SBF cevap verdi", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/voyager-ftx-alamedanin-teklifini-reddetti-sbf-cevap-verdi/", "time_delta": "01:55", "time_seconds": 115.36}, {"video_title": "004.Uzmancoin - Kriptoda daha fazla volatilite kap\u0131da: Bu hafta beklenen geli\u015fmeler", "haber_linki": "https://uzmancoin.com/kriptoda-daha-fazla-volatilite-kapida-bu-hafta-beklenen-gelismeler/", "time_delta": "03:48", "time_seconds": 228.02}], "swf": "3c79084e5c0ba58c2b1e0301098d1eb6.mp3"}, "Onedio": {"source_title": "Onedio - 25 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Onedio - \n      \u0130mam Konak\u00e7\u0131, Skandal S\u00f6zlerle Kad\u0131nlar\u0131 Hedef Ald\u0131: 'Et G\u00f6rmekten \u0130\u00e7imiz D\u0131\u015f\u0131m\u0131za \u00c7\u0131k\u0131yor Art\u0131k'\n    ", "haber_linki": "https://onedio.com/haber/imam-konakci-skandal-sozlerle-kadinlari-hedef-aldi-et-gormekten-icimiz-disimiza-cikiyor-artik-1084110", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}], "swf": "3151d24420c68c3422af975efae27d8d.mp3"}, "S\u00f6zc\u00fc": {"source_title": "S\u00f6zc\u00fc - 25 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.S\u00f6zc\u00fc - \u0130zinsiz girdikleri\u00a0kanyonda mahsur kalan 15 ki\u015fi, 9 saat sonra kurtar\u0131ld\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/izinsiz-girdikleri-kanyonda-mahsur-kalan-15-kisi-9-saat-sonra-kurtarildi-7268096/", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.S\u00f6zc\u00fc - AHESEN uyard\u0131: Eyl\u00fcl ay\u0131nda sa\u011fl\u0131k sistemi \u00e7\u00f6kebilir", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/saglik/ahesen-uyardi-eylul-ayinda-saglik-sistemi-cokebilir-7268170/", "time_delta": "01:15", "time_seconds": 75.1}, {"video_title": "003.S\u00f6zc\u00fc - Erdo\u011fan\u2019dan Ayasofya Camii payla\u015f\u0131m\u0131", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/erdogandan-ayasofya-camii-paylasimi-7267673/", "time_delta": "04:21", "time_seconds": 260.96}, {"video_title": "004.S\u00f6zc\u00fc - Silahl\u0131 foto\u011fraflar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131, \u2018biz de\u011filiz\u2019 dediler", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/gundem/silahli-fotograflari-cikti-biz-degiliz-dediler-7266890/", "time_delta": "04:42", "time_seconds": 281.86}, {"video_title": "005.S\u00f6zc\u00fc - Bu kez Ukrayna vurdu! Rusya\u2019n\u0131n hava savunma sistemleri imha edildi", "haber_linki": "https://www.sozcu.com.tr/2022/dunya/bu-kez-ukrayna-vurdu-rusyanin-hava-savunma-sistemleri-imha-edildi-7267708/", "time_delta": "05:22", "time_seconds": 321.72}], "swf": "14c984a6e9ad2b1d866168bd0f18451a.mp3"}, "Cumhuriyet": {"source_title": "Cumhuriyet - 25 07 2022", "alt_vids": [{"video_title": "001.Cumhuriyet - CHP lideri K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, Erdo\u011fan\u2019a Bal\u0131kesir\u2019deki mitingde kendi s\u00f6z\u00fcyle yan\u0131t verdi", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/chp-lideri-kilicdaroglu-erdogana-balikesirdeki-mitingde-kendi-sozuyle-yanit-verdi-1961578", "time_delta": "00:00", "time_seconds": 0.0}, {"video_title": "002.Cumhuriyet - Bakan Adil Karaismailo\u011flu yerli balon \u00fcretimiyle \u00f6v\u00fcnse de Kapadokya'da u\u00e7u\u015flar Avro\u2019yla", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/ekonomi/bakan-adil-karaismailoglu-yerli-balon-uretimiyle-ovunse-de-kapadokyada-ucuslar-avroyla-1961599", "time_delta": "03:28", "time_seconds": 208.18}, {"video_title": "003.Cumhuriyet - Bar\u0131\u015f Terko\u011flu yazd\u0131: M\u0130T'i bu i\u015fe kar\u0131\u015ft\u0131rmay\u0131n!", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/baris-terkoglu-yazdi-miti-bu-ise-karistirmayin-1961614", "time_delta": "05:09", "time_seconds": 308.6}, {"video_title": "004.Cumhuriyet - Dr. Ekrem Karakaya'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnden 6 g\u00fcn sonra ayn\u0131 hastane otopark\u0131nda polis memuru ba\u015f\u0131ndan vuruldu!", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/turkiye/dr-ekrem-karakayanin-olumunden-6-gun-sonra-ayni-hastane-otoparkinda-polis-memuru-basindan-vuruldu-1961364", "time_delta": "08:25", "time_seconds": 504.82}, {"video_title": "005.Cumhuriyet - \u0130Y\u0130 Partili Bilge Y\u0131lmaz: 128 Milyar dolar\u0131n bir k\u0131sm\u0131, T\u00fcrkiye\u2019ye y\u00fcksek faiz i\u00e7in gelmi\u015f yabanc\u0131ya gitti", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/ekonomi/iyi-partili-bilge-yilmaz-128-milyar-dolarin-bir-kismi-turkiyeye-yuksek-faiz-icin-gelmis-yabanciya-gitti-1961536", "time_delta": "10:30", "time_seconds": 629.96}, {"video_title": "006.Cumhuriyet - Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu: \u0130lk hedefimiz; Lozan'\u0131n bayram olarak kabul edilmesi olacak", "haber_linki": "https://www.cumhuriyet.com.tr/siyaset/kemal-kilicdaroglu-ilk-hedefimiz-lozanin-bayram-olarak-kabul-edilmesi-olacak-1961255", "time_delta": "12:35", "time_seconds": 754.66}], "swf": "b954986576c48bad42a142a1a68e617e.mp3"}}